［油塘］有咩好野食推介？

除左大本型入邊個D !
有冇小店推介下？

金加利？

其實油塘無咩好食

幾時開返food court

油塘中心車仔麵

蘿蔔豬紅鴨腎辣汁米線

油塘中心糖水芳彩明珠

油塘中心燒邦，有啲貴

無

有咩計發展商佢地玩撚晒

芳彩食過味道還不錯
車仔麵明天去試試

望落同普通茶餐廳冇分別所以冇入過去幫親

芳彩梗係要飲蘆薈冰

芳彩個薑汁撞奶都唔錯

燒邦之前就好食...依家回哂塘

之前仲差，燒雞翼好燶，依家轉翻個後生仔燒好翻好多

泰日潮食

咩位置？

蜀府好唔好食？

未試過！
有冇巴絲試過？

住咗咁耐而家先知有呢間嘢

今日

有 打邊爐嘢 試咗雞煲 味道唔錯 係有d貴 所有野逐樣計

打邊爐不如都係油塘中心家友站好過啦，雖然都係唔抵

醉瓊樓隻雞幾好食

街市 得外賣

有冇試過醉瓊樓前個間泰粉？

水煮牛

有牛肉味又彈牙

無啊,其實好少出街食

食過一次雞牛丸泰粉
個雞都幾滑

吊 三間都垃圾黎
要求有無咁低呀

你唔鐘意都唔使話人哋垃圾

咁唔知閣下又有咩推介啊

咁真係好難食啊嘛 咁岩我三間都試勻晒 全部都中伏果下嬲

間車仔麵 豬大腸韌過橡筋

芳彩叫過一碗芳彩明珠 仆街 無味既 淡茂茂

燒邦 嗌左雞軟骨 燒豬頸肉 乾炒牛河食，份量少 價錢貴 味道麻麻 真係講唔上值得推介囉

油塘真係無咩好食

一到夜晚得返m記同ok

問題冇選擇

同感

係囉！

住左咁多年上面d都冇點食過

榮山十二樓地盤飯堂

以前可以 依家不了

呢間係以前藍田珍味盞 好多人食

foodcourt開左旺記冰室

人山人海呀哩幾日

榶意

如果唔計budget

入三家村食海鮮

大快活

三家水產

好唔好食？？

貴到傻

鯉魚門廣場街市
海南雞飯唔錯,成日食

有咩食?從來冇行過個頭